張敬軒 HINS (51) 咁就入行廿年啦......

六屆葛萊美得獎混音工程師Richard Furch，亞洲著名錄音混音師Frankie Hung、Lee Wai Ming，粵語樂壇頂尖班底黃偉文、林若寧、小克、伍卓賢、徐繼宗、徐浩、林家謙、Cousin Fung、陳耀森、王樂儀、張楚翹，本地音樂新貴Walter Kwan、Delta-T，國際作曲人及監製Tat Tong，亞洲殿堂級編曲人Mac Chew等聯手打造；香港、台北、吉隆坡、首爾、洛杉磯、北京、上海7地音樂製作團隊、本地音樂新廠牌FITTO Records聯袂呈獻: 張敬軒 《The Brightest Darkness》17首作品, 雙CD收藏版即日上市。

專輯文宣及各歌曲簡介請參閱以下網址

各首歌曲曲詞編監

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

有片睇

唔該哂

唔該晒樓主

留名麻煩晒樓主

麻煩曬左右

Lm

lm

留名留名唔該曬

nplm

留名

唔知佢會唔會開clubhouse？

開就好啦想聽佢講野

如果真係立體嘅話應該有d陰影起個菱形面度

啱啱ChillClub推介 播左俏郎君應該就黎上榜上Chill Club

送比大家
有聽過訪問應該會知道點解變咗呢首歌

新post lm
最近日日903都播俏郎君 啱啱播完
而家播緊家謙時光倒流一句話

有獎先會到

係前者

出演唱會碟啦

雪花抄

仲有悔過詩

我想喊 有雪花抄

英皇出碟真心抵讚

好想要我的天

想問個source係咩嚟

但係一生所愛放係Bonus Track係咩玩法

唔知演唱會dvd幾錢呢

220＋我估

係呀仲好想要情歸何處勁好聽

應該喺一生所愛下面？

太好啦
多謝你勁鐘意佢唱呢首

skymusic $319

巴絲們會依㗎訂咗先定個日去撲現貨？

撲現貨個feel開心啲

CD冇情歸何處? 定我發雞盲

應該冇 我諗版權問題？

哦? 原來會咁

我以為CD同DVD 個版權都係一樣添

有無人覺得Poster靚過DVD Cover
DVD Cover盛樂兩隻字大到離哂譜，上邊同右邊咁多留白做咩

我覺得DVD係有種 將軒仔擺細啲 突顯出除咗佢自己係主角之外 中樂團都係大主角嘅感覺

即刻有D擔心剪接

又失雞無神出 嚇死人咩

揀張遠少少嘅相，再將Poster盛樂嘅字較大少少會好睇啲
而家個Cover俾個兩隻字搞到無乜美感（大過龍）

應該好多中樂團shots插入

想等 blue ray

唔好剪到2018咁眼花就得

WHY NOT BOTH？

話說, 好蠢
去買 TBD 陣見到 2018 DVD
唔認得封面以為自己未買就買埋.
結果翻屋企睇翻原來我係買左 Blue ray

Bonus track嗰三首應該係頭場

訂！

$319

買碟已經唔會再理貴唔貴
你睇返除咗英皇之外
其他歌手演唱會都好少再出碟
再加上實體碟已經買少見少
我會同自己講佢下一隻碟可能係好多年後

真
支持佢繼續行落去嘅方法就係買碟！

希望Blu-ray會放返入去

放返個Making of先

Blu ray通常幾時先會有

真啊

大概兩個月左右

兩隻碟個內容係咪都一樣之前冇買過碟

唔肯定係咪只有Making of嘅差別
其他內容係一樣

啱啱搵咗

Live in Passion
DVD有Making of
BD無

The Magical Teeter Totter
無分別

Hinsideout
無分別

之前post係咪有人攞用4k錄？
如果係嘅話今次blu-ray值得入係佢第一張4k

唔該曬你

Thanks

DVD同blu-ray個差別係邊
畫質音質個啲

Joey都冇4k喎

dvd仲衰過睇av

係
DVD 480p
BD 1080i

可能要求高嘅軒仔會有呢

我覺得4K唔出奇 因為70分鐘個個都勁高清

blu-ray應該下個月出?
joey都係隔個月

祖個隻DVD 12.28出，BD 2.5

Live in Passion DVD 2014年12月23日出，BD 2015年2月17日
The Magical Teeter Totter DVD 2017年4月11日出，BD 2017年6月2日
Hinsideout DVD 2018年9月6日出，BD 2018年10月30日

DVD畫質會唔會真係好差架

你自己睇吓接唔接受到

好心cut咗DVD佢啦
2021年喇大佬

搞到我想等BD出先買

Dvd有書仔睇

咁即係要兩隻都買荷包表示好痛

一次過出咁多嘢 可能又準備潛水
咁諗都唔係好痛姐

唔好啦

Bluray都有架喎

冇人chur佢真係大鑊

但好想佢一年一碟

個字好大

啱哂老人家

中樂多老人家聽

啋過你

祖同軒兩個DVD Cover都好肉酸，做乜鳩呀英皇

老人家得閒同你買碟呀英皇

其實幾型
不過我最鍾意嘅演唱會dvd封套都係live in passion
打橫 側面 又型又靚仔

同樣都係側面點解lip好好多

祖兒bd嗰隻靚

其實所有嘢都係lip屌打哂
無論封套剪接聲效曲排序

真心咩，咁多留白好奇怪
除非真係好似上面講咁可以揭開都有情講
不過都掩蓋唔到雞乸咁大隻字唔知想點

等唔等blue ray好

想問下出演唱會碟個日apple music個啲平台係咪會同步上架？

買埋dvd谷銷量

Lur口水講過
千祈唔好潛水啊 我要努力返工賺錢買軟仔啲碟

見CD有喎

我地睇緊同一個post？靈異事件

係

唔同post, skymusic post 咗兩次
新嗰個CD Disc 1 有18首歌，舊嗰個post 得15首

希望新個post 先係啱

DVD唔考慮，只會買Blu-Ray

音質畫質都高DVD好多啦

宜家已經唔止blu ray，再上係4K UHD

十幾年前我已經冇買DVD，冇諗過過左咁耐blu ray係香港仲未普及

香港不嬲都推動得好慢，少人買碟呢個係主因
Spec又唔夠外國碟黎，唔係貪個香港字幕的話，香港啲碟廠（得利個啲）其實無乜生存價值

尋日翻睇完佢同ivana個tmtt
軟仔演唱會黎請最鐘意都係呢個兩個一齊開又好睇又夾又好笑唱又掂 唔知會唔會再合作呢

竟然有雪花抄

原來利是封係可樂廣告
好！Cute！

佢真係超多贊助禮物，痴線

佢同Ivana 真係 1 + 1 大過2嘅表表者嚟

其實佢尾場都講咗想收錄雪花抄 所以叫Jonny重新編曲同寫譜

開心唔開心先～

呢句好old，出賣年齡

有啲嘢懷舊先好

真！

寫譜只係for演唱會當日live有music, 但用首歌黎出碟應該唔係重新編曲就可以解決既事

畀咗條聲帶你呀！

揮手
買咗剩係得本相集有用，隻碟得個擺字，唔會再買DVD

佢同ivana再加中樂肯定J出血

ivana之前自己有個港樂都正
好想佢兩個一齊開中樂港樂1+1＞2

留白好啱中樂

其實今次盛樂冇唱ivana嘅歌都有少少可惜
tmtt過咗4年希望佢哋認真考慮再搞

其實我覺得Ivana嘅月亮説夾中樂都會好正
我都等緊tmtt 好想睇佢地再合作 真係好精彩希望疫情後有機會

尾場真係到而家都歷歷在目好在我果時臨時買到飛

心動回憶：與張敬軒的一天 - Bad Ending
佢好打耳

貼埋佢IG個專輯拍攝花絮

可以解答到個地下嘅拍攝疑問

ROSEWOOD真係好易認

你去過staycation？

Cls 佢訓低望過嚟果下⋯妹妹不行了

我係呢下被電親，返轉頭睇咗好多次

仲有呢兩下

佢對眼真係靚到

頂唔緊了

你好靚仔呀張敬軒

不得了

我覺得第一張...有啲靚女

不行了

想就地正法 衰嘢

祖兒BD有新相集，希望軒仔個隻都有啦
都唔明有乜理由藍光俾貴啲但係個餡少咁多嘢

我都收到request ，見到你地咁樣，本身諗住同佢傾下計，玩下佢，點知開ig發現已經無左

淨係買blu-ray，窮

睇到最尾想喊係咪正常?

yahoo又有片

救命
佢個眼神想點
come on baby 我全部解開啲鈕都OK

遮遮

香港唱片商會銷量榜 Week 5 @ 2021.02.06
.
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / 02 / 04 / THE BRIGHTEST DARKNESS / 張敬軒 (3 weeks no.1)
02 / 01 / 03 / 未知之知 / 陳健安 (1 week no.1)
03 / 05 / 08 / 不能放手 / 菊梓喬 (3 weeks no.1)
04 / 06 / 05 / evermore / Taylor Swift
05 / 03 / 09 / i / RubberBand (1 week no.1)
06 / New / 01 / 完全因你演唱會 (SACD) / 彭羚
07 / 10 / 04 / Create My Own Universe / 梁釗峰
08 / New / 01 / 心選新曲+精選 / 2 VIG
09 / 09 / 03 / Believe / 歐信希
10 / Re-Entry / 06 / Awaken / 馮允謙

睇玄學呢 今年藝人好似不宜着太多紅色

如何忍手唔買DVD等bluray

軒：為所愛認命 或為所信分開 如沒法可兼有

認命買曬佢啦

好想快D到星期三

我有諗過咁但唔知放到幾多

係呀，講緊你呀Mon Po狗，特登入黎睇fans cm揾所謂嘅黑材料，你係咪得閑得濟定另類癡漢呀

請問各位，軒叔有冇透露今年廿週年有咩計劃？會唔會有紅館show？有嘅話好想返香港睇

Thank you

支持我軒！

何必呢，Fans行為偶像埋單呀，自重啦

唔知chill club 有冇軟呢如果個磅喺第一名

5,6 已經係到好耐

半個自己人

+1琴日先睇完，開曬比全家睇，佢地笑到kaka聲

CALLSTAR 派左幾日就上左
軒派左就成個月都未上到

啱啱去睇Viutv fb好多人鬧joey同英皇，
其實咁樣直接影響埋軒，搞到所有同英皇有關嘅人都令人反感，英皇可唔可以唔好咁低b，累埋我軒

鬧咩?? 新嘢定都係嗰啲?

聽晚12點是咪可以喺啲音樂平台聽到盛樂
捱多一日半就有

諗到都興奮

過度吹谷只會有反效果
垃圾英皇搞咗咁多年都唔識呢個道理

有新片睇

幾時會出blu ray

多數兩個月之後

之前唔夠兩個月就出

Blu ray同DVD質素爭好遠

睇Packing似祖隻Pretty Crazy

真 個feel勁似

係咪未有得買

未
10號先出街

煙雨淒迷

再有第18次 我諗我會想喊

呀 點解唔一出就BLU-ray

不能同意更多

因為咁先賺到錢
實有一班人忍唔到手

譬如我

仲有我

我

好可惜903好似真係好少人特登去聽
其實真係超多高汁節目
但竟然連我老豆做司機，問佢平時聽咩台佢都話881

係咪今晚0000就有得聽

決定忍手，聽日下晏買碟先聽btw無訂碟，希望聽日出去sky music 仲有

JOOX個Podcast

有啲咁嘅嘢想睇

我應該都會聽咗先 忍唔到

緊張

開定先，一陣12點online streaming開始咗之後，應該好快爆Post

老規矩，爆Post先過去
張敬軒 HINS (52) 《盛樂》演唱會DVD於2月10日推出

yeah

thanks

Thanks!

麻煩曬

你個名有聲

呢個都唔錯

唔該

半個鐘仲有三十個
推埋佢

係呀 等唔到聽日啦 有幾首歌一直都好想有live嘅版本可以喺音樂平台聽

就嚟有

係
快啲推爆埋呢個去隔離post

幾時有得聽

Now

有啦

忍唔到手

去留定名先

KKBOX有

有得聽啦 聽到好感動😭😭😭

即刻聽咗男孩再痛先 痴線正到

正

呢度九成名都有聲

我即刻聽春秋先

聽緊春秋好緊張

itunes都買咗

終於有得係apple music聽張敬軒唱嘅無忘花

Overture春秋已經正到爆